幾時可以唔戴口罩去遊行

就算立左禁蒙面法
大家都可以乜面罩都唔帶去遊行
依個就係我地爭取緊嘅自由

照戴
彩佢都on9

大家繼續煲大狗開槍，唔好比蒙面法轉移視線

一早光明正大，唔戴口罩兼守法爭取訴求，就唔會攪到今時今日暴動局面。而家錫身嘅和理非係咁推年輕暴力示威者上前綫，佢地真係好奸詐囉

你推翻咗支那呢個政權就可以

屌你老母臭閪

ONL尻尻二百萬人守法行街有幾多蒙面啊，唔應咪而家咁囉，暴你老母

你都on 9，比人起底甚至起訴果時唔好嘈
諗下點解d狗蒙哂面啦

黑警收皮啦，唔戴口罩和平示威就比你影大頭send上大灣區

exactly

照帶
點證明帶口罩果個係我

先要帶 空氣污染咁嚴重

1237 #突發 #政總 #教育局 #商經局
收到政府內部消息, 政府總部員工今日 (4/10) 下午會撤離

綜合各方投稿, 我們暫時掌握以下消息:
1. 政府總部將於12:00nn解散員工
2. 中小學校接獲教育局通知, 指下午政府會公佈可能引起公眾強烈反彈的訊息。 這幾天的課後和學界活動要取消
3. 商經局已通知駐外經貿辦準備向各國解釋香港事態